{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019030?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 투유 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければなりません。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には総額が100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の客室では簡単なシステムが利用でき、駐車場、空気清浄機、浴槽、ウォッシュレット、無料朝食、Wi-Fi、スナックバー、無料洗濯,アメニティ, 客室内PC, ツインベッド, カップルルーム, VOD, 無料映画, 24時間デスク, ジェーヴューム， 手荷物預かりなど様々なサービスを受けることができます。 また、客室内にはコーヒーマシン、ジュース、食パン、ミネラルウォーターが備えられており、無料朝食はルームサービスの形で提供されます。 一部の客室には空気清浄機とウォッシュレットが備えられており、一部の客室にはスタイラーと高仕様のスーパーコンピューターが備えられています。 最後に、無料のセルフランドリーサービスをご利用いただけます。 どの部分がもっと気になりますか？",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準ですが、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には総額が100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるシステムはありますか？",
            "answer": "ご予約の客室では簡単なシステムが利用でき、駐車場、空気清浄機、浴槽、ウォッシュレット、無料朝食、Wi-Fi、スナックバー、無料洗濯、アメニティ、客室内PC、ツインベッド、カップルルーム、VOD、無料映画、24時間デスク、ジェーヴューム、手荷物預かりなど様々なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような飲み物や食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "客室内にはコーヒーマシン、ジュース、食パン、ミネラルウォーターが備えられており、無料朝食はルームサービスの形で提供されます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室には空気清浄機とウォッシュレットが備えられており、一部の客室にはスタイラーと高仕様のスーパーコンピューターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "無料のセルフランドリーサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何か他に気になることはありますか？",
            "answer": "どの部分がもっと気になりますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 565
    }
}